{
	"title": "AnyTest",
	"hello_message": "Тестирование 'AnyTest'",
	"question_amount": 10,
	"questions":[
		{	"question_number": 0,
			"question_type": "Entry/Button",
			"question": "Вопрос",
			"right_answer": 0,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 1,
			"question_type": "Button",
			"question": "Кем был Рюрик\n по происхождению?",
			"right_answer": "Варяг",
			"question_options": ["Славянин", "Варяг", "Печенег"]},
			
		{	"question_number": 2,
			"question_type": "Entry",
			"question": "Назовите год призвания\n Рюрика на Русь.",
			"right_answer": 862,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 3,
			"question_type": "Entry",
			"question": "Когда произошло Крещение Руси?",
			"right_answer": 988,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 4,
			"question_type": "Button",
			"question": "Под каким прозвищем остался\n Даниил Александрович?",
			"right_answer": "Московский",
			"question_options": ["Московский", "Рязанский", "Сибирский"]},
			
		{	"question_number": 5,
			"question_type": "Entry",
			"question": "Когда в летописях первый раз\n упомянули Москву?",
			"right_answer": 1147,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 6,
			"question_type": "Entry",
			"question": "В каком году на престол взошла\n династия Романовых?",
			"right_answer": 1613,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 7,
			"question_type": "Button",
			"question": "Под каким названием в истории\n осталось 9 января 1905?",
			"right_answer": "Кровавое Воскресенье",
			"question_options": ["Синяя Среда", "Кровавое Воскресенье", "Тёмный Вторник"]},
			
		{	"question_number": 8,
			"question_type": "Entry",
			"question": "В каком году был свергнут\n Николай II?",
			"right_answer": 1917,
			"question_options": ["", "", ""]},
			
		{	"question_number": 9,
			"question_type": "Button",
			"question": "Что произошло в 1097 году?",
			"right_answer": "Любеческий съезд",
			"question_options": ["Любеческий съезд", "Смерть Ольги", "Основание Юрьева"]},
			
		{	"question_number": 10,
			"question_type": "Button",
			"question": "Это ханская грамота, подтверждающая\n право правлениярусских князей\n в период ордынского ига.",
			"right_answer": "Ярлык",
			"question_options": ["Паспорт", "Ярлык", "Грамота"]}
	]	
}